一人一個同屋企人去旅行嘅崩潰經歷

自由行，家人行得勁快成日差d走失，雖然唔係年紀好大但係係言語不通嘅國家令我十分擔心又狂追狂叫停

每20-30分鐘要去一次廁所，但又係突然勁快咁行消失左 後尾諗番起可能係身體開始差，所以話比自己知要多d留意家人

所以同老人家去旅行就join團啦，自由行真係搵黎搞

家人唔老先4x-5x左右，又唔想跟團想自己有得簡行程，唯有做下孝子帶佢自由行，雖然好崩潰，但係佢講番起有去過咩地方時個樣好開心，再黎一次都會自由行嘅

同老母去台灣自由行
去之前乜都話好 冇所謂
去到又嫌貴 又嫌悶
想買件褸都話點解唔返香港買

後來陪佢跟團去北京
成團都係師奶阿叔 又要去埋個d購物點
買左一堆茶葉 中成藥 浸腳藥粉 洗左我萬幾蚊
5日4夜內 我唯一睇中既街邊小飾物$30 佢又嫌貴 唔比我買 雖然佢後尾偷偷買左比我

從此之後 我都盡量避免同佢去旅行 寧願比錢佢同班師奶出去玩
但出年我又要帶佢去歐洲

台灣個part我都有經歷過
聽親跟團去北京都係買補品

不過都偷偷地買左小飾物比你都幾窩心呀
你仲有半年至一年時間心理準備，影多d相之後睇番，可能會有唔同感覺

同老母家姐去
2 個嘈架 我夾係中間on99
唔會有第2 次

老母同啊哥係英國鬧交到依家返左黎兩個月冇講野

冇計 歐洲跟團又on99 佢又唔識英文
就算佢識英文都唔敢比佢跟埋班師奶去啦
唯有我帶佢去 依家努力灌輸佢歐洲旅行知識 希望到時唔會咁多伏

同老豆搭凌晨機，好多人都訓晒，我地未訓佢就係咁同我講野，佢又唔係真係好大聲但全機都好靜既時候佢一講野就感覺佢把聲好突出，個下真係好驚佢嘈到其他人

以後想要呢啲機會都冇得要

咩事搞到咁呀

孝子系列！我都未去過歐遊，如果我去完都會想帶家人去下，開下眼界

下次你都訓埋，呢啲情況尷尬d

細個去台灣跟團

親戚成日去日本 婆婆就係咁講要跟埋去
終於有次同埋佢去 聽講佢由第一日就一路嘈
返到黎係咁同人講其實佢唔想去 好似迫佢去咁

佢勁怕曬 但親戚去越南玩佢又要跟
講明越南曬到仆街都要去 返到黎嘈足一個月話自己曬傷左

仲有跟團會去購物點 佢去親去要買野

就係好怕面對死亡，所以經常比定心理準備自己，就算覺得會崩潰都要帶兩老旅行，好多回憶係一世嘅擺係心度

我都試過 成班人年紀最細果個都讀緊小學高年級
跟團要去個on9 lego land 入面得幼稚園學生先岩玩既野
結果成班人on99咁坐係Starbucks 等上車

婆婆邊到鄉下？不如香港同鄉下來回算

去到老母失控亂發脾氣，平日忍耐力好高既老豆都爆seed鬧交，返到香港幾乎變單親家庭，夠爆未？

天津人 佢返天津會嫌悶同夏天太熱冬天太凍
公公成日都忍唔住屌柒佢

因咩事會亂發脾氣呀？

同親老母旅行佢都會叫曬佢啲朋友去
佢朋友又帶埋啲十一二歲嘅仔女去
嘈撚到仆街
三個人去旅行變十鳩幾個人
成日係唔知邊到聽人地話靚就想去
試過係台北坐幾個鐘車去台中睇日月潭
嚟緊去韓國都唔知點編行程

一家人去台灣五日 比老母屌足五日
已經全程的士代步咁濟
有陣時企係十字路口到搵路企左十秒都冇已經比佢屌到上天

仲要搭的士果陣死要面 同司機吹水講起兩地既屋既面積 佢就係到吹水話香港既屋好大

呢個又係經典，我都聽唔少一大班人會一齊去，成個感覺都崩潰

編行程同帶團真係做免費導遊

去日本旅行食魚生飯做早餐
已經講咗我胃唔好，都幫我嗌個鐵火丼
不過都係好想同佢哋去多啲地方

同老母去過幾次旅行 幾次都病
有一次佢自己話要去泡菜國 然後自己頂唔順嗰邊啲乾燥 搞到流左少少鼻血 之後狂鬧話早知唔黎啦

一係租車，一係跟團。

有咩事都可以叫老人家係車休息下

發咗老豆老母同幾個親戚去咗幾次
佢哋五條友都唔識英文
幾次都去到崩潰邊緣 覺得自己eq去到極限

得罪講句呢個post有陣廢老嘅味道

去到野外睇瀑布
屋企人：真係好冇大陸人 一啲垃圾都冇架
講完之後自己說亂拋垃圾

其實好多人去異地都會極緊張以致失常

不過當個廢老係自己最親個個，件事又唔同左感覺

同屋企人去東京
大家想去嘅地方完全唔同
租左浴衣淨係換衫set頭都個幾鐘
行左一個鐘左右就叫我還翻件衫出去
話去第二度
着得果一陣就比左幾舊水出去

之後去秋葉原
搞到七點幾八點先到
仲話要影埋附近啲建築先行街
大部分舖頭都收舖啦
已經炆到仆街
諗住拿林睇下有咩仲開
佢地叫我入藥妝舖行下算
要買藥妝邊度都有啦cls

利申：包曬全家機票酒店

除左東南亞鳩hea trip,一定唔會再同屋企人自遊行
老母一肚餓一急就好躁同黑面鬧人

去歐洲自遊行,
帶住老母仲要搭個港女阿姨
英意法, 中間轉酒店,搭車
港女阿姨唔拎自己喼
不停搬自己行李+老母同阿姨既行李 n個大喼
阿姨個死人喼仲要全場最重 唔知帶撚左啲咩野去
去到仲買床單, 又重又阻掟 自己無位擺
要塞去其他人既喼
最後回程佢行李超哂磅
要我地share 埋d quota 比佢

掛住行街, 搞到去唔到想去食既餐廳
我同男朋友好失望,
柒頭阿姨仲勁串咁話返我轉頭: 衣家咩事啊? 咁我係咪要同你講對唔住啊?! 大個啦, 好惡啊啲人
個下真係火都黎
我: 咁唔好同我地旅行啦, 你自己去
佢: 唔識英文啊嘛 唔係使鬼同你地去咩

痴撚線
港女老姑婆係全世界最恐怖既生物

真係痴撚線
叫個港女姨跟團

我老豆
去台中自由行，有一日佢哋兩個包車玩
我阿媽行慢少少又好似驚佢走失
阿媽喺超市排梗隊，佢又無啦啦走出舖度想搵我阿媽
女人就梗係鍾意買嘢㗎啦點會走出舖頭等
跟住搵唔到人又發癲
到夜晚join返佢哋行夜市食飯
又叫我揀，揀完自己又話食第二樣
入到間餐廳又發爛渣，成餐飯無人有心機食
我阿媽發誓以後同佢去旅行要跟團
乜都有人帶住唔使搞到佢精神緊張

跟團同媽媽去日本
媽媽好鐘意影相 影碗拉麵都影成十張
次次野食黎到影到啲野凍哂先肯開始食

有時帶阿媽出去,去邊佢都話無所謂
但去到就話曬呀唔想行
不過有時都係自己衰Plan得差
同埋有時佢會覺得想幫下手 但最尾就搞到啲麻煩事出黎
後尾諗返都覺得佢好心 都嬲佢唔落
所以會繼同老母去旅行

同老母去泰國旅行
唔知係咪食D野唔乾淨...
佢係張床到瀨屎 肚痾個隻...
真事無吹水

好慘，但忍唔住笑左

就黎去韓國
帶個就70歲既老人家
同埋兩個麻煩既女人（其中一個係呀媽）
都唔知食咩好 佢地係香港都係拳都嫌辣呀 炸又熱氣呀
好彩有表妹同我一齊頂

之後仲要好尷尬咁叫職員幫手換床單...

試過同帶阿媽舅父呀姨去歐洲
其實都無咩野，係最麻煩舅父要求我帶佢去當地紅燈區叫雞
返香港check到我同佢都有性病⋯
條友害人害己

炸雞
冷麵
明洞饅頭
人參雞
炸醬麵
任食烤肉
豆腐湯（走辣）
牛骨湯
豬腳
石頭鍋飯
捲飯（壽司啲fd）
等等
暫時諗唔出了

行行下成日話攰要坐囉

跟團去旅行，去迪士尼，去咗一陣又話要走，懶醒咁自己搭車走，點知搭錯晒車，又言語不通，好彩遇倒個學生識講廣東話教我地點樣去目的地咋

同老母去旅行最慘既係條友乜柒都要影
試過係泰國既紅燈區佢拎住部電話係到影
嚇到我 ！幾驚啲人衝出黎打柒我地或者屈我地一筆 仲有既係 成日都要幫佢影啲大陸大媽既相 果刻我覺得自己柒出國際 之後都唔敢再同佢去旅行

屌 點解你自己都中埋架

老母會黑1-2日面 又一定會同老豆嘈
而家唔會同佢地去

佢地唔食雞
但唔該你

咁癲，好想知咩事

同親戚去韓國
識講嗰個就日撚日帶我地明洞
想睇下宮殿古蹟(雖然都冇咩)
又話熱 去過有咩好睇
其他人未去過想睇 又話行街好過
我心諗啲化妝品咪一撚樣 仲間間都買
餐餐帶我地去燒肉
食完自己行左去
我同屋企人就on99唔知去邊屌 真係Cls
估唔到呢到啲人英文能力仲衰過日本
依加直程分開行 同老豆依加喺酒店頹
屌 真係冇下次

我依加喺韓國
野食唔係炸就辣
如果唔食辣 真係人都痴線

去日本 家姐乜都要影一餐。。一張相影幾次 影幾個角度。。影到無哂mood 又成日無啦啦停左係路中間阻住人行 勁唔好意思...
老母又成日問啲on9問題 無心情答佢 亦無答案比到佢

洗唔洗罰錢

每次食飯都要為食邊間嘈一輪

好崩潰應該好臭下，但都忍唔住笑左

韓國其實係幾悶，消費又唔係低，明洞都好悶下，我十分鐘行完
去下汗蒸幕hea啦巴打，好過係酒店

文員仔... 下次安全d

唔崩潰 因為為左佢先去

老奉咁嘅態度最黑人憎
下次唔好比佢知你地去得唔得

孝子

試過一日京都去八個景點
之後係佢哋崩潰
我冇事

咁chur，我帶住家人一日兩個景點已經好夠

日本時間五點出身
六點出發
夜晚七點幾先番酒店
一日行晒清水寺，銀閣寺，金閣寺，二條城，伏見稻荷，同 宇治

諗起都唔想再嚟多次咁chur

雖然去旅行個陣成日都鬧交，但係返到嚟睇返啲相會覺得真係一個好好嘅回憶，比多次機會我選擇都係會去

反而屋企人無乜點爆
老母仲成日自己走出去行街唔見人影

呢啲就係最易爆嘅位，我家人一齊去的話已經爆左，擔心離隊會走失

我去旅行每天只做一件事
去完個景點就鳩hea

同屋企人去日本，
夜晚落機settle好之後已經9點幾10點
成條街得返間拉麵仲開緊門
我老豆話“超，原來日本仲落後過大陸，人又少又無咩鋪頭做生意，d人成日話日本點好點好，都係不外如事“

老母就好鐘意影相既
成日周圍影影下唔見左人，但佢無data sim card.，又打唔到俾佢....只可以一d人原地等佢，一d人周圍搵佢

我老豆都係咁
又唔撚識路又要行得勁快
成日懶醒咁

失禮死人 特別廢中D行為

唔分開兩日,一日去東邊(清水寺,銀閣寺,伏見稻荷,宇治),一日去西邊(金閣寺,二條城)?

當正我係當地導遊
行錯一個街口都屌
我睇地圖佢又唔耐煩

好彩我份人比較惡，d親戚朋友唔敢同打攪我
不過黎緊同阿媽去沖繩，試左d低lv 先，平平地，到佢真係話攰想走都無咁肉赤。
佩服你地一黎打大佬